岑子杰遇襲，係想嚇怕我地

垃圾政府，我同你講

你咁樣係唔會令到我驚架，你明唔明呀

如果你係覺得憤怒，請你地1020一定要行出嚟，只要我地繼續堅持，勝利一定屬於我地

各位手足，1020見！

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

唔出仲對唔對得住佢！！

我同你講，全部手足都唔會入集中營，我地一定贏

驚條毛咩，屌

真係香港地係得蝻亞先食到兩家茶禮，收錢做刀手，成事後又做返香港人再等Order做野，loop到2049

Pish

堅持係唔夠，需要不斷升級

1020見

夠疆咪派坦克入城囉
未撚驚過

未驚過

人多就唔會驚

正想講，咁樣我地係唔會驚嫁

想放上reddit 但小弟不才 英文唔夠好
有冇手足可以幫手

你唔驚下次咪更恐怖
上次已經一次

班仆街淨係識恰落單架啫，當然時刻亦要有防護裝備傍身提高警覺

輸咗就世代為奴，夠唔夠恐怖，所以我地一定要贏

錯呀,掉返轉諗,佢想你升級呀

Jimmy Sham, leader of Civil Human Right Front in Hong Kong assaulted by 4-5 men, in hope to scare people off from protest on this Sunday

AGGER

一定要出黎

為良知與公義而戰

各位手足1020見！

佢依家應該唔再on9到仲以為可以嚇得怕我哋，我覺得佢似係想搞掂d搞手

1020見手足

嚇撚到邊個
次次都係反效果，更多人

場運動都成4個月，我唔明政府D人係咪真on9，以為民陣=大台，搞掂岑我地就唔會出

[不分和勇]我諗大家好似唔記得左一啲野[/齊上齊落]

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

沒有絲毫恐懼

出黎行~

1018 全城面具 7點面具人鏈見

推

要小心d先得

多得張超雄放蝻

Push

似係想激多啲人出黎
次撚次都愈打壓
愈多人出黎
到或港共政權嘅邏輯係點？
會唔會死蠢到咁

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

陳浩天比較高危，因為冇美國照

點解你唔怪落指示襲擊岑嘅人，而係怪張超雄？

其實係咪想Spin走陳彥霖單嘢

留言推post

You can't kill us all

出！

每次要大遊行前都揾議員落手
真係靠恐嚇大既政權

從來兩者根本無衝突
每一次出黎遊行總係有人開post叫勇武手足休息
唔係話和勇不分咩？你覺得有風險咪走先囉
你有你行 勇武手足會be water 根本就係最好既掩護方法
10.20 全世界出九龍呀 自由閪

推
推
推